平放Sennheiser pc373d

多左好多賣野post

平放一隻新既Sennheiser pc373d
即係game one 加 dolby 7.1 usb sound card
插過電腦試著
1千頭
平放，有無興趣就：

Telegram: tamron_sony

或者留contact

補充
有單有盒有保

500